蘋果日報 新聞 20191123 星期六

蘋果日報 新聞 20191123 星期六

頭條

11.24兄弟爬山和你投
年輕選民蓄勢待發 踢走保皇黨
長者投票率一直遠超年輕人
首投族：選票就是武器
抹黑不絕 泛民籲投票反擊
建制違規踩場宣傳 鄭達鴻斥幼稚
黃之鋒：用選票證明港人冇割席
趙家賢負傷落區：無悔保護街坊
理大票站取消 朱子洛：良知戰勝不便
「福二代」撐泛民 福建話教鄉里睇真啲
錯過登記 龍門老闆：請代我發聲
方仲賢盼選票彰顯五大訴求未變
義工由守護一幅牆到守護一個區
街頭凝聚力量
油塘西黃邵南 素人出手相助
選舉處否認只計首三小時票數
防暴明駐守票站
蒙面法裁違憲 高院暫緩判決7日
彭定康反駁法工委 促外相介入
列顯倫：高院裁決如剝老虎牙
文員8.31涉藏彈弓
女童燒國旗 官：可能你中史不合格
《刺針》：警拉醫護違反人道
女被告：男警問我有冇俾人姦過
鄧炳強：被捕者稱捱打非新鮮事
HKFP女記者踢保無條件獲釋
反對警方 示威者過份用武同上升
離境青年被指潛逃
律師斥鄧炳強誤導
恐嚇澳洲生案 官令華領事交紀錄
警旺角橫巷撿74枚汽油彈
被濫捕德生籲默克爾政府護港人
路政 食環 大埔清牆 30警戒備
帶催淚彈殼離境 俄漢罰3,000元
中磚亡工人遺屬盼仇恨結束
骨精揭鄭文杰「嫖娼」疑點
中共揦鮓招打壓異己
公安愛設局 扮捉黃腳雞
特朗普：與港並肩 也跟習並肩
吾爾開希「黃雀」報恩：救港人
港抗爭成《經濟學人》封面
影飛虎攻理大 博物館職員被捕
警嘲留守者：你食生命麵包 我食海底撈
伊中學生促英女皇助港抗爭
城大封宿無通知 保安「陪」執拾
中學接教局通知：線上遊戲邀學生示威
染TG路障棄民居旁 禍街坊
救護突毋須戴名牌惹質疑
醫護擬申手令取催淚彈成份
==============

港聞

新界棕地報告出爐
700公頃可建屋
1歲B女求肝續命
警偷證物錶獲減刑 輕判囚十月
【港故事】茶果嶺面臨「滅村」命運
茂發茶室 雞公碗盛滿鄰里情
繞過鐵皮屋陣 參見天后
===============

國際要聞

以首名在任總理遭起訴
內坦亞胡被控貪污
黨內已失勢 對手謀奪位
仿效特朗普 妖魔化傳媒
強人失民心 再選難翻身
「比比王」創三項總理紀錄
===============

兩岸要聞

談判膠着 晤經濟論壇代表團釋善意
習首開腔：盼中美達協議
美大使撐西藏自決達賴傳人
美艦駛經南海 宣航行自由
80後任華第三艘航母總建造師
台立院通過631億F-16V採購案
台新黨報名爭立委 統派狂人言論惹火
郭冠英：代中共監督選舉
「英粉」暗藏密碼 揶揄韓國瑜
嚴查內蒙訪客 京「防火牆」阻鼠疫
涉拖數1.6億 王思聰財產遭查封
老翁機上膀胱痛 仁醫用吸管助排尿
==================

國際新聞

民主黨歸納證供
擬彈劾特朗普四罪
包括濫權索賄 最快下月草擬文件
證人：散播陰謀論令俄得益
世界十大名畫 達文西包辦頭兩名
安德魯「被辭職」 查理斯背後發功
韓延續與日軍事情報保護協定
世衞指全球五分四青年缺運動
===============